點解咩都要幫弱勢社群先

年年派錢無份
派口罩無份
福利無份

所有野都弱勢社群優先

因為佢地弱

個個都幫哂弱勢社群
佢地資源爆哂棚邊個管
不斷灌水比佢地

我地就要努力番工交稅
明明上班最需要口罩
我地點解要咁煩惱，咩都要自己解決
做條廢柴就可以完全無煩惱

不過如果係病的話
佢地出事傳染速度應該好快
更容易大規模爆發
所以口罩我又比較理解（不喜勿插）

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

算啦01 小子咩社會福利都未拎過

因為幫弱勢社群先有光環,你幫普通打工仔/幫中產
就會有民主黨既撚樣走出黎話你點解唔幫____, ___更需要幫助.

佢哋易死過後生算啦 讓吓佢哋啦

畫面靚